{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026954",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 목포하당점"
    },
    "text": "駐車は不可能であり、営業時間は金曜日から木曜日まですべて08:00から21:00までである。 位置は木浦基督病院の左側にあり、ハナ内科の隣にある。 メニューとしてはカフェアメリカーノが4,500ウォンであり、カフェラテは5,000ウォンだ。 スターバックスドルチェラテは5,900ウォンで販売し、キャラメルマキアートも5,900ウォンだ。 カプチーノは5,000ウォンで購入でき、カフェモカは5,500ウォンだ。 ホワイトチョコレートモカも5,900ウォンで購入が可能で、コールドブルーは4,900ウォンで販売される。 グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンで販売され、アイスグレープフルーツハニーブラックティーも同じ価格で購入することができる。 マンゴーバナナブレンディドは6,300ウォンで販売され、エスプレッソプラプチーノは5,500ウォンに、ザバチッププラプチーノは6,300ウォンだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は金曜日から木曜日まですべて08:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "このカフェの位置はどこですか？",
            "answer": "位置は木浦基督病院の左側にあり、ハナ内科の隣にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノはいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーも同じ価格で5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンディドの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンディドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソプラプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソプラプチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザバチッププラプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ザバチッププラプチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 501
    }
}